\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\title{Sun and Moon}
\author{jkfloresg }
\date{September 2019}
\usepackage{natbib}
\usepackage{graphicx}
\begin{document}
\maketitle
\section{ OBJETIVO Y DESCRIPCIÓN GENERAL}

La aplicación web servirá para armar un paquete turistico donde se podrá comprar boletos ,reservar el hotel y escojer los lugares que se van a visitar. 

Con todas las preferencias de viaje. Con una interfaz muy intuitiva y amigable Sun and Moon planea ser la mejor aplicación de viaje hacia la ciudad de trujillo. 
 
 \begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=0.4]{Inicio}
\caption{Maquetado de la web - Inicio}
\label{fig:universe}
\end{figure}

\section{Compra de boletos}

\paragraph {La aplicación Sun and Moon trabajará con un buscador de vuelos :}

\paragraph {Podras escojer en esta sección: }
\paragraph {- Origen . }
\paragraph {- Destino. }
\paragraph {- fecha ida y vuelta /solo ida / No he decidido}
\paragraph {- Cantidad de pasajeros y tipo de vuelo. }
\paragraph {- Aerolineas. }

\section{Reserva de hotel}

\paragraph {La aplicación Sun and Moon trabajará con 4 hoteles donde podra reservar su(s) habitación(es) :}

\paragraph {Podras escojer en esta sección: }
\paragraph {- Fecha de entrada y salida del hotel. }
\paragraph {- Número de huespedes. }
\paragraph {- Número de habitaciones.}
\paragraph {- Tipo de habitaciones. }

\section{Tours}

\paragraph {La aplicación de Sun an Moon ofrecerá los lugares mas atractivos de trujillo , deberas buscar la opción de Tour en la pagina web donde escojeras tus preferencias de viaje.
}
\paragraph {- Selección de lugar(es). }
\paragraph {- Selección de día. }
\paragraph {- Privado o Publico.}
\paragraph {- Cantidad de personas. }
\paragraph {- con o sin servicio de comida. }

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=0.60]{Paquetes}
\caption{Maquetado de la web - Tours}
\label{fig:universe}
\end{figure}


\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=0.60]{Contacto}
\caption{Maquetado de la web - Contacto}
\label{fig:universe}
\end{figure}







\end{document}
